「警世」 唔該唔好一窩峰湧離島！長洲

DLLM! 我知疫情，香港人無地方去好慘！ 但唔該唔好一窩峰咁入離島區同長洲。 你地知唔知，你地一堆人湧入去，對當地做成幾大問題！屌你！

交通本來就唔方便，知唔知當地居民出入好受影響！ 知唔知當地好多老人家同要返工既人要因為你地入一入去！ 要等幾耐車！ 我見個老人家要出一出市區覆診，白白係碼頭等左2個鐘！ 唔好同我講得遠就應該預左！ 死仆街自私撚！ 同班蝗蟲有咩分別！ 預左唔等於因為你地，要影響幾多時間！ 同錢！

而且好多野都連帶影響！ d. 緊急服務都影響！ 你知唔知離島區好多人因你地班打卡撚，搞到急病，生仔都拖延入醫院！ 生活物資都遲左送入去！ 係唔係要害死人先安樂！

生態破壞先係最大問題！ 入到四圍掉垃圾，又唔清！ 今年又牛年， 見到海鮮就要同海鮮影相！喂佢地食野！ 你地知唔知！ 好多海鮮俾你地玩死左！ d 海鮮肚餓就四圍搵野， d 人就喂佢地手上d 野俾佢地！ d 海鮮唔食得人類食物！ 好多海鮮食左唔舒服！ 見過班癈老，喂班海鮮食魚蛋，有無常識！

唔該！ 去之前了解當地交通先！ 行山或單車係比較好方法！ 一係用下的士之類！ 留返大型公共交通俾當地人， 你去得一日半日就唔好咁省！ 重要唔好留垃圾， 唔好喂野生動物！避免入草地森林，俾返點自然環境俾當地生物！

全部離島同郊區一樣，多人到痴線

鄧炳強現身長洲慰問同袍
表示已杜絕不少非法燃點炮仗及煙花
正研究不同武器

關你撚事 唔洗去長洲食黃店啊

警世，唔好一窩蜂湧去觀塘區

好多！！！！！！！！
十足十wtsapp Fb 藍絲廢老tone

你唔好話政府規劃唔好

星島日報報道】本港近年面對的競爭加劇，前財政司司長梁錦松表示，本港長遠需要有1000萬人以上人口，才能支持整個大灣區、甚至是整個中國的發展。 梁錦松接受團結香港基金Facebook專頁「政策•正察」訪問時強調，支持發展不僅是為他人，也是為了自己，因為現時知識經濟最能推動經濟發展，本港一方面培養人才，另一方面亦能吸收全世界的精英在香港發展，便能為年青人提供機會。 他認為，香港應該扮演中國境內的環球金融中心和國際人才中心，之後就可以發展金融業和各種創新產業，包括生物科技、創意產業，「所以我們提『三創』，創新、創意、創業，而國家只提『雙創』，但我們高舉『創意』，因為這個最適合香港，因為香港有自由，有知識產權保護，有國際化、開放的環境去發展創意。」 他又提到，本港的醫療依然是世界上最有效，而香港現在至少有4間大學全球排名100名之內，相信高端醫療和高等教育亦可為國家、為香港開創前途，若能配合研究和創科，是可以推動到經濟發展。

講到20年之前冇人去？

唔係點推動旅遊業

啱
香港人就係on9

冇計啦
冇得去日本台灣大陸
咪多人效遊囉上兩年新年條街人影都唔多隻就知咩事啦
多謝武肺

老實講 趕生仔飛的啦

咁唔滿意搬返出市區

生活物資都遲左送入去
例如係咩？